721白衣人︱周天行確定不會傳召任何警員出庭作供

元朗721白衣人涉暴動案，審訊進入第17天。控方今表示毋須傳召剪片及辨認被告的兩名警員出庭，改以書面方式呈遞口供，現餘下只剩一名證人的證供，就可完結控方案情，控方不會傳召任何警員證人，確認本案為「無警審訊」。惟早前多名證人均供稱，有警員曾在現場出現。

此外，證人N及O日前均供稱，曾在近J出口的元朗站大堂，目擊有市民指罵到場警員，怒斥他們姍姍來遲。N和O亦同樣看見有警員抵達西鐵站廁所，其後護送傷者離開。N其後收到朋友通知，指警員到場後又離開。

冇期望就冇失望

疑點歸於被告
無罪釋放

嚇

現場都冇警員著白色既就有

控辯方係同一人

佢承認咗7.21唔見人依個事實

無警審訊有咩問題
合乎事實 嗰日元朗有警察咩

定你講呢兩隻？

睇錯
兩隻狗黎

好期待 究竟會點判